假設題，咬死人之後大家會點?

假設題，咬死人之後大家會點?

認真，假設題，某部分黑犬咁惡（當然我仍相信&希望某部分有人性），如果真係咁唔好彩咬死左人，或者咩都未成功就 叼走晒d人類，咁大家會點反應?